希望大家對七一有心理準備

唔好再執著人數多少
意志比人數更重要